summe Homey 焗爐大比拼

想買焗爐 但唔知邊隻好
有冇師兄姐介紹平靚正焗爐牌子？
上網成日見呢兩隻好冇用？

樂信牌 400幾蚊 20幾L

買爐，首先度好尺寸

度完，再揀牌子

利申：樂聲牌上下火分開

最近我都想買個焗爐,平平地 可以成隻雞放得落有冇咩推薦?